巴士佬 亂咁舞 入錯線 噴水見

小西灣藍灣半島巴士總站，巴士入錯線，撞爛花灑頭

Source: 區議員李鳳琼 Alice FB

唉 濕撚曬 唔撚驚

唔怕

證明一話轉新公司就冇運應該都一路衰到落尾

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗?

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？